(痴撚線)係大陸玩Parkour 就算封左場都玩好危險

明明都已經封咗個場，但啲人死都要捐入去坐同自拍，好彩個選手身手好，唔係有咩差錯就咁仆落去就一世

支那人係咁上下

其實有咩咁好玩？

講真 條片好悶 似花式落樓梯多啲

睇慣香港啲玩命parkour
呢個望落出左事都唔會太大獲

利申 外行人

邊度有封左個場

咁呢d係設計好曬相對緊係安全好多，但就咁係出面跳天台個d靚仔其實幾唔負責任，一黎有機會損害到人哋嘅財物，二黎保險一定唔包，玩吓手唔小心跌落街撞到人都無錢賠

痴能線

大陸人真係畜牲都不如

做乜鳩
死個路人事少
連累埋個運動員

邊到黎 好似幾靚

想睇一腳伸落去班蝗到

邊度有封左個場
1
0

天門山

樓主可唔可以講下邊度封左場?
啲人行出行入, 唔好話欄杆, 連拉繩都無條
條友擺明自己玩咋

人地呢啲先係真正封場
樓主條片係條友自己偷玩, 仆死唔抵可憐
俾佢踩到嗰個就真係無辜喇

你試下一定好玩
咁極限運動你都係唔敢玩